一聽到有外傭群組，班左膠玻璃心到呢……

講到好似歧視班外傭咁……
大佬呀！而家有疫情呀！暫時隔離有咩問題呀？

不嬲左膠先係世界毒瘤